有冇人記得山頂個信不信由你奇趣館

可惜執咗好耐

細個生日去過一次，好得意既博物館咁

好後悔無去過
果陣老母淨係帶左我去蠟像館同埋超動感影院玩